究竟呢對情侶要無限分手復合幾多次先會停

有無人留意過佢同佢男朋友無限分手復合循環左幾多次

宜家話要溝仔 但睇死佢好快又同番個ex一齊

冇人識你喎

又乜都擺上黎連登

冇人想知

乜水

走啦

乜都擺上連登好威

煩到癲 又話自己肥 輕1-2kg又po story
屌你啦食啲嘢又柯下屎都會輕下重下啦
喊都會影上story
去旅行擺明好enjoy比仔望 係咁po話又比仔望

屌，廣告狗 我屌你老母 死遠啲啦柒頭 呢度冇人會follow 你隻臭雞呀 你老尾 快啲死全家